人在海外收唔到4000蚊SMS應該點搞？

Email已經Send過去，電話又唔撚聽，開頭都好聲好氣，點知成個星期都唔撚覆。

頂你個肺，再唔覆我實屌撚到你化開。

你老味吖，要職津處覆機仲難撚過Cut有線。

個熱線電話根本都查詢唔撚到，我揸住個電話鳩聽咗半個鍾頭音樂，耳都熱鳩埋，轉頭仲Cut撚埋線，慶撚到我屎都急埋，想揾人祭旗都唔撚得…算撚數…我收綫…

再搵到個Email，我心諗你大撚鑊！初頭我好好語氣問佢無辦法收到SMS要點搞…吖…佢又唔撚覆我架喎， 如是者玩撚咗成個星期，我啲粗口開始忍唔撚住，屌咗佢兩撚，最後佢都係唔撚覆…

最後搞到我自己都唔知自己想點，Office Hour又返唔到香港問，Email佢又唔撚覆。我就鳩揸撚住個電話周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋個Email就真係含撚都無味，我都試過投遞箱交表，又打熱線電話，佢就當撚咗我麻瘋佬咁啋我都有味，聽日我就揸撚住個份Email嘅Hard Copy上天台自殺，等d所謂嘅區議員關注吓…

個熱線電話都虧既
之前打過好多次都唔聽

為左4000自殺

我想問收到SMS之後要點做

咁撚有錢係海外生活，呢4000蚊你慢慢等啦，有排未輪到你

等

巴打……我改咗篇有線潮文啫

咁我又真係唔撚急啊，又唔係等住嗰少少錢去買嘢

係驚港共食夾棍啫

我呀媽幫我搞時 係填我uk 電話 我都唔知收唔收到

收唔收到都係咁架啦屌
又唔係要填驗證碼

我地笨柒咗啦，應該填屋企人嘅電話吖嘛

話時話，我Send第一次Email過去，成個禮拜都了無音訊，到Send第二次Email過去嗰陣，提供哂個人資料加用燥底語氣先有人覆返個冧把俾我

而係佢Send Email覆返我之前，我仲一鳩炸咗職津處班撚樣高層嘅Email，我發現佢地真係唔屌唔撚得

都要知係咪確認咗個申請架

陣間石沉大海咪益撚咗個仆街政府？

都係求安心啫